#เอกสารข้อกำหนดการแจ้งอยู่เกิน 90วัน ของบุคคลต่างด้าว

    ใช้ Sikuli

กรณีทดสอบที่ 1 กำหนดให้กรณีที่มีการบันทึกข้อมูล
------------------------------------

เตรียมการเปิด Wedbrowser

เมื่อเปิดGoogle Chrome

    เปิด "C:/Program Files (x86)/Google/Chrome/Application/chrome.exe"

และขยายหน้าwindow![](คลิกขยาย1.png)

    เจอ "คลิกขยาย1"
    คลิก "คลิกขยาย1"
    พิมพ์ "http://localhost:8080/immigration/notity.zul\n"

และเลือกวันครบกำหนดการแจ้งอยู่ต่อ![](คลิกวันครบ1.png)

    เจอ "คลิกวันครบ1"
    คลิกที่ "130px" ด้านขวาของ "คลิกวันครบ1"
    หยุด 1 วิ
    เจอ "คลิกวัน"
    คลิก "คลิกวัน"
    หยุด 1 วิ
    เจอ "คลิกวัน"
    คลิก "คลิกวัน"
    หยุด 1 วิ
    เจอ "คลิกวัน"
    คลิก "คลิกวัน"
    หยุด 3 วิ

และเลือกวันที่![](คลิกวันที่.png)

    เจอ "คลิกวันที่"
    คลิก "คลิกวันที่"
    หยุด 1 วิ

และใส่ชื่อ นามสกุล![](คลิกชื่อ.png)

    เจอ "คลิกชื่อ"
    คลิก "คลิกชื่อ"
    พิมพ์ "Wannapa"
    หยุด 1 วิ

และคลิกสัญชาติ![](คลิกสัญชาติ.png)

    เจอ "คลิกสัญชาติ"
    คลิก "คลิกสัญชาติ"
    พิมพ์ "Thai"
    หยุด 1 วิ

และคลิกVisa![](คลิกVisa.png)

    เจอ "คลิกVisa"
    คลิก "คลิกVisa"
    พิมพ์ "sss"
    หยุด 1 วิ

และคลิกหนังสือเดินทาง![](คลิกหนังสือเดินทาง.png)

    เจอ "คลิกหนังสือเดินทาง"
    คลิก "คลิกหนังสือเดินทาง"
    พิมพ์ "1234"
    หยุด 1 วิ

และคลิกบัตรขาเข้า![](คลิกบัตรขาเข้า.png)

    เจอ "คลิกบัตรขาเข้า"
    คลิก "คลิกบัตรขาเข้า"
    พิมพ์ "1234"
    หยุด 1 วิ

และคลิกaddess![](คลิกaddess.png)

    เจอ "คลิกaddess"
    คลิก "คลิกaddess"
    พิมพ์ "12/33222 m"
    หยุด 1 วิ

และคลิกเบอร์โทร![](คลิกเบอร์โทร.png)

    เจอ "คลิกเบอร์โทร"
    คลิก "คลิกเบอร์โทร"
    พิมพ์ "20059722"
    หยุด 1 วิ

และคลิกผู้รับแจ้ง![](คลิกผู้รับแจ้ง.png)

    เจอ "คลิกผู้รับแจ้ง"
    คลิก "คลิกผู้รับแจ้ง"
    พิมพ์ "name"
    หยุด 1 วิ

และคลิกบันทึก![](คลิกบันทึก.png)

    เจอ "คลิกบันทึก"
    คลิก "คลิกบันทึก"
    หยุด 1 วิ

คลิกok![](คลิกok.png)

    เจอ "คลิกok"
    คลิก "คลิกok"
    หยุด 1 วิ

